我想考海關 有無人考過可以分享下

體能 海關既知識都準備中
仲有咩可以準備？

推

時事 常識